坐咗喺太古城溜冰看台

等睇十點場 歡迎來吹水